關愛基金$4.5億資助買數碼電視 列明新移民都得 即睇申請方法

政府推出「關愛基金數碼電視援助計劃」，協助合資格人士添置數碼電視機或數碼機頂盒，今日（1月14日）起接受申請，即看有何申請資格及如何申請！

「關愛基金數碼電視援助計劃」獲「關愛基金」撥款約4.5億元，由香港社會服務聯會（社聯）推行，合資格人士可選擇其中一款數碼電視接收器材，包括數碼機頂盒、24吋數碼電視機或32吋數碼電視機。

關愛基金數碼電視援助計劃申請資格

申請前，首先要知道自己是否符合以下資格：（點小圖放大看）

關愛基金數碼電視援助計劃申請資格申請方法

若符合以上資格，就可以在申請表格填寫以下資料：

申請表格可於指定地區服務單位、18區民政諮詢中心索取，或在計劃網頁（）下載。填妥資料後，可親身到指定服務單位，或以郵寄方式遞交申請表格，做法如下：

把填妥的申請表格連同申請人的香港身份證副本放入自備的信封，信封上請註明「關愛基金數碼電視援助計劃郵遞申請中心」，並貼上足夠的郵票，郵寄至郵遞申請中心（地址：香港北角炮台山道 28A 號地下）。

商務及經濟發展局局長邱騰華介紹計劃時表示，收妥申請後的8個星期內，電器承辦商會聯絡申請人，安排「一站式」送貨、安裝和即時回收舊模擬電視機服務，預計8萬多住戶將會受惠。

「關愛基金數碼電視援助計劃」海報。

另外提提大家，「關愛基金數碼電視援助計劃」於2021年7月15日截止，逾期遞交申請一般不獲處理，詳情可致電2922 9230查詢，或瀏覽計劃網頁：。

公屋撚係咪可以瘋狂睇電視

數學題：$4.5億 除 8萬人 = $5,625/人

一部Sony 32寸數碼電視機平均= $3,000

每人平均「行政費」=$5,625-$3,000= $2,625

行政費佔比= $2,625/$5,625 = 46.7%

派電視總行政費= $4.5億 乘 46.7% = $2.1億

最後政府話「電視款式由承辧商提供，申請人不能選擇牌子，只能選擇呎吋。」即係如果唔係Sony，係其他牌子，個行政費就會仲高過46.7%...

你知道得太多了

一定係大陸牌

sony
skyworth, hisen咋

邱騰華表示：我係利益輸送呀，報ICAC告我貪污呀，吹得的脹咩

執部舊電視返嚟申請得唔得？

呢啲唔好同佢慳，公屋撚呢鑊真係要食窮民建聯

錢又唔派，梗係拎返個安慰獎㗎啦

我屋企兩部43 一部32
仲有部20吋舊電視有冇得換

鴨記大牛龜價格上升

TCL

工人姐姐算唔算香港居民

幫支那清舊貨

一人住戶不超過一萬四千三百元，六人住戶不超過三萬四千九百元

完全搵笨
根本唔係全家綜援都係無份

擺到明賣唔出嘅貨要人硬食，派張資助券，每人5000，自己揀電視好過啦

擺明想多啲人睇tvb

一睇標題都估到係濕鳩01

可唔可以報ICAC

細力啲屌